(跪求)可以放低野，幾小時候後扲返既智能櫃

想放野係入面，幾個鐘之後扲返

再好係近香港大學站／前後３個站附近

真心跪求

搵人交比地鐵當失物，自己再認領
算唔算

唔算

但都真心多謝你提供意見

收埋去街 草叢到 轉頭拎番

人地天橋底藏屍成年先比人發現

沙田新城市有locker

多謝你地提供意見

我岩岩都自己搵到一個

係圓方 自動儲物櫃 ２４小時既

但係我想要港島 西環附近

其實順便智能櫃有冇方法用到?

又搵到一個係中環

但我想要近西環既

咁你係hku 搵個無鎖嘅locker 擺住入去先囉

如果安全我都想

跪求

我想要近HKU

跪求

HKU站 附近所有自助 LOCKER